（改歌） 連登人若變 (再版)

連登嘅人若變 這夜有心事
想起舊愛kelly還掛念
但不夠迷人在記抑裏面
只知道人若變不想講再見

連登嘅人若變 好掛住kelly
LIHK(g) 抒發感情才是意義
句子過分無奈最為簡單的暗示
Kelly, 我真係好掛住你

渾噩到晚上 獨個坐在床
間房裏籠罩酸縮 是J 你的感想
根本她 都不會欣賞

連登嘅人若變 晚上就出現
上lin登感情台訴說心事
留言班仆街說佢鬧得好啱
全部負面 被狙擊很多遍

但同場有一位絲打友善的留言
把聲好聽 也不怕和我通電
更加有Kelly氣質模糊記抑交纏
通了兩電 就忘記Kelly

就快忘記kelly
J下你把聲
你說只有最愛才能掂你妹妹
有晚卻被逼和毒撚做愛（我）

連登嘅人若變 這夜有心事
不知跟她何能再見面
和她相識十載卻認不出聲線
寫了句句lin登出post後入眠

偷偷叫著這春幻想她看見
留言回覆是知還是不發現
再見不到卻淪成隔空對電
人若變和kelly LIHK(g)聊天

少少尷尬...

算啦 唔想呃你
係好撚尷尬..

一直以來都無好好解釋過首歌
今次想利用下呢個機會

呢首歌係講，人若變同kelly分左手之後，日日都好唔開心，日日都上連登叫春，但係比感情台嘅人冷言恥笑，但有一日卻遇到一個身份神秘嘅靚聲絲打，講咗幾個電話就迷上咗呢個陌生嘅女仔

去到有一次佢講起自己嘅感情經歷，人若變先發現呢個女仔好似一個好熟悉嘅人，當嗰位絲打提起自己有同過毒撚一齊嘅慘痛經歷之後，先發現電話對面呢個係識咗十年嘅kelly, 但就因訊號同語氣嘅影響，令佢發現唔到呢個素未謀面嘅女絲打就係kelly本人

佢同kelly依然間唔中傾下電話咁，但卻知道同對方無論用咩身份都唔可能再見面，只好繼續喺連登繼續出post, 希望kelly自己意識到人若變嘅身份，但一方面又好怕佢知道咗就以後唔會再見面

呢首歌好耐之前作...

好彩你唔係kelly
如果係kelly一定會鍾意呢首歌

有咗個故事背景好似正好多

仲有lihk之後個g係唔會唱出聲

無人推post?

真係有啲尷尬

用推文回覆啦
作咗我成個鐘

比下面啦

我連原本首歌係咩都唔知

油尖旺金毛玲阿

有冇好感動

念在大家個名都係同一首歌

多謝

我覺得自己作得好好

我作過咁多首呢個係有九成係啱音

你都盡咗力架啦

推